依場運動大家都係兄弟 唔該大家

唔該大家語氣好少少
唔好屌人老母前 屌人老母後

仲有大家係現場既或者前線
即使現場收唔到資訊都好
大家發左咁多次夢 都知道對方唔會比你訓到聽朝
大家唔該醒水
唔好比熱血沖昏頭腦

再者現場有鬼都唔定 所以大家要走好走！

Push